схема такая:
1) Клонишь репу
2) npm i
3) Есть папки по темам (пока только Objects)
4) в папке есть фалы с задачками и там надо писать решение
5) Для прогонки тестов надо ввести команду jest <fileName> например jest without
7) Перед решением задачи создай ветку какую нибудь и в ней делай решение
8) Как будет готово, делай коммит и пуши ветку свою в репу и создай МР